準女婿竟是親生骨肉！ 女兒崩潰「求再驗一次DNA」結局神展開

鄉土劇中常會出現令人咋舌的灑狗血劇情，沒想到大陸一個真實結婚案例，比八點檔還戲劇化。一名郭姓老翁和女兒未婚夫王友志初次見面時，覺得彼此面容相似，沒想到與親家母見面後，發現對方是自己的初戀情人；更扯的是，經DNA鑑定確認，這位未來女婿竟是親生骨肉。

據《半島都市報》報導，獨生女郭秀之前帶男友王友志回家見父母，郭老翁第一眼看到這位準女婿，就覺得對方與自己年少時的模樣有幾分相像，起初他還不以為意，怎料與王友志母親碰面後，所有事情出現了爆炸性轉折。

20多年前，王友志母親是郭老翁的初戀情人，雙方一度論及婚嫁，但最終無緣在一起，後來也斷了聯絡。再次見到曾經的戀人，這讓郭老翁覺得事有蹊蹺，於是提出要求，與王友志進行親子鑑定，然而檢驗報告一出，結果讓郭老翁心情更沉重了，不出他所料王友志真的是他親生兒子。

郭老翁深怕這樁婚事結成後，他倆會演變成同父異母的兄妹亂倫，所以只好向女兒郭秀說出真相。面對突如其來的打擊，郭秀強烈要求父親再做一次鑑定，沒想到劇情再次神轉折，除了確定王友志百分之百是郭老翁親生兒外，同時發現郭秀竟和他一點血緣關係也沒有。

眼看事態越趨嚴重，郭夫人便將隱藏多年的秘密全盤托出，由於她有多次流產紀錄，導致不易懷孕，後來好不容易受孕成功，為了保住胎兒，便回娘家安胎，沒想到期間再度流產，因為不想讓滿心期待的郭家失望，她向別人家要來一個女兒，來掩蓋流產的事實。而郭老翁在不知情的情況下，扶養毫無血緣的郭秀20多年，如今也因為她見到自己真正的骨肉。

個老豆無發覺個女完全唔似樣架咩

恭喜曬，黎返個近親相姦先。

諗起誇世代

如果係咁 咁佢兩個係咪可以照結婚
一來無亂倫 二來無呢個“養女” 都見唔番自己親生仔

happy ending 唔洗亂倫,咁咪幾好

領養好過帽

算係happy ending
半邊仔變親生仔
野女又變半邊女

即天龍八部

happy ending

過無耐就會有新聞話個老豆同個女扑野

諗起風流家族

但唔知有幾多個識

峰回路轉，個女其實唔係佢親生
即係結得婚喇

王父呢

咁算唔算童養媳？

叫個女同親家驗下DNA啦
分分鐘個女係親家親生呢

女婿變阿仔
阿女變新抱

張圖

段譽

咪住先
佢老婆話個女係問人攞返嚟做佢個女
但會唔會個女都係親家奶奶生
到時佢地咪又係同一個老母生

金庸嘅情節變現實

人講你又信
叫郭夫人同個女驗驗DNA先啦

係都叫男家老母同女家個養女驗左先啦

驗左個女完全無血緣關係

即係男仔個養父戴左帽都唔知重養埋個便宜仔

你點知真定假？
俾人中出完回娘家安胎

老翁 : 仆街，明明收禮金變左要比禮金

屌段譽同木婉清、王語嫣嚟嘅

仲要比返人地做半邊仔

天龍八部

反正任佢老婆up

前後驗左2 次
係老豆同個仔驗
同埋老豆同個養女驗

對面初戀情人同養女冇驗過

其實係郭母派帽扮領養

痴線電視劇劇情

雷雨咩

本來嫁女變左娶新抱

天龍八部
不過變咗個女係段譽

無事唔 無亂倫喎
結得婚啦

無講男有養父

驗完發覺個女原來係親家親生之後，再驗埋親家同女婿(個仔)，發現原來無血緣...

人地個仔係我個仔
我個女唔係我個女

起碼冇亂倫 都幾好啊

痴撚線

外孫變內孫 咪幾好

晒左二十年米飯 點都要屌返夠本囉

咁個女係咪要叫個老豆做老爺

一模一樣
張家輝同盧巧音

咁仲有冇禮金收

咁咪好囉，養都養咁多年，唔會有婆媳糾紛

求神人計算機會率

你肯定係領養?

屌，全撚部一次過驗撚晒佢唔洗煩

除左似誇世代，仲有啲似世界奇妙物語

段譽老豆條撚屌搞到我分唔清班女邊個先係佢個女
仆街 睇完一陣就唔記得

叫養女同阿媽驗咗先。
係呀。個女係老豆個養女。但係係阿媽嘅親生女
有名義兄妹，但冇血緣關係，係咪可以繼續結婚
扑嘢時。老公…啊…阿哥…啊… 老婆…啊…阿妹…啊

個老豆應該開心定唔開心

左手交右手？

我娶張~子玲

突然間諗起 結得成婚既話老翁要坐男家定女家?

心情複雜既正確意思

劇情真係峰迴路轉而且高潮迭起

多咗個仔， 無咗個女，老婆呃咗自己咁多年， 見返初戀情人， 初戀情人同自己生咗個仔，收禮金變出禮金，個女叫自己老爺， 女婿叫自己爸爸

無啦啦收禮金變左要比禮金

屌

個總結幾好

諗起 我娶左個寡婦 有冇人記得

喜事黎喎

入呢啲po就為睇gif

個老豆突然要面對大量難題

到尾都係叫聲：老竇

最撚慘個女
原來一早俾親生父母賣走

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

冇證據！吹咩、自己寫文呀

張家輝套風流家族

初戀情人個老公點算

咁個男仔個養父咪鍾萬仇

王父笠咗咁多年綠帽仲要養人地個女

最重要都唔知個女邊個經手
即係出面所有人都有可能係佢真正老豆

咁係咪算多咗個新抱

好似唔洗比禮金
仲有個仔係大嬴家

CLS

成件事最慘係條仔個“養父”

郭老翁忍左咁多年 終於可以屌個養女

公起公起

兩個都叫爸爸
一個養父
一個親父

都有少少亂倫

咪又係自己袋

假新聞下化

新哥同郭英南

似假

咁依家個女仔咪可以同個男仔結婚囉

郭大俠廿年前中出即飛
廿年後阿仔返來報復了

個老豆會唔會帽事

夜晚就刺激
多個玩法

正是一扇門關上，另一扇門又開啟。
危中有機

血緣就無亂
道德上就亂左

有無諗過對面老王感受

由收禮金變俾禮金個下仆街嘛

咁個女都唔知自己父母係邊個 咪唔洗俾

又幾巧合wor衰鬼

其實最大疑點係郭翁老婆
作話拎番黎姐，無check過佢老婆dna, 講咩都得
如果係佢生又點

電視劇劇情

電視劇都唔會咁寫...

神你老母展開

Content farm

Btw, 多謝外公

對面老豆：冇咩事我走先

岩
非男家又非女家,你地自己搞掂

唔識中文?

點解次次入波gif都可以咁貼題

諗起嗰個好似黎sir嘅黎sir，扮係黎sir同我講話嗰個唔係我老公個老公係我老公

原本兄妹就互相吸引應該扑野

天龍八部mode

Super打和

天龍八部

竟然唔係台灣

結唔成婚卻竟然有了

打和啦super!

你真係好on9，見大把人唔似老豆又唔似老母

竟然無事

嫁女變娶新抱

今日街坊劇場演雷雨wo!

我都即刻諗到

罰你重睇一次

咩玩法？

叫哥哥？

冇左個親生女有返個親生仔 咁女既又可以同個男結婚 贏曬啦

仲要了左雙方老母既心事

自己親生老豆係外父

親生父母係親家

其實正常, 係多咗啲野啫

我想知最後老豆會唔會同初戀情人一齊
同親生仔仲有養女新抱組新家庭

只有佢一個同件事無關係，按大陸做法應該係即刻比人踢出街以免破壞和諧大家庭

所有家人都齊曬
反而個女係多餘嘅

個老豆多左個仔
多左個老婆

不過想知人地老母心諗原來初戀條仔仲係到
仲要做左親人

究竟係咩滋味
有冇機會番撻

講真果陣分開都係因爲社會既錯

張圖笑撚死我